其實每日都飲咖啡，係為左d 咩？？

每日都飲，好快會習慣有耐受性
唔會再有提神既感覺
每日一杯只係令你 back to normal

初初飲咖啡，係為左提神
但越飲越冇用，
已經唔知為左咩而飲 .....

飲完頭腦會清晰d
膠po都會開少d

其實飲咖啡飲得多會唔會甩頭？

為左屙屎，美式咖啡撚

見買左
唔好晒

為咗吸收咖啡因

可惜日日飲會習慣 ...

轉沖法飲咪無咁悶
e.g. espresso->french press

好飲咪飲囉

唔飲會頭痛

both,飲完即屙,又可以提神

生活品味

想練到可以盛產人屎咖啡

屋企有剩，費事壞

唔係每個人飲咖啡都係為咗提神

有啲人真係鍾意咖啡的味道

好飲

唔飲夜晚會訓唔著

上左癮，唔飲唔舒服

飲味道

香，好飲，飲完做野專心d

講緊即磨手沖果d，唔係即溶or Starfuck果d屎水

係品味
一種生活態度

Ching 可唔可以分享下用咩機磨，同埋用咩豆

飲完咖啡個人唔會想瞓
但個腦會勁攰 心跳都快啲
其實都係做唔到嘢 冇咁有效率
但有時想捱夜都會飲
覺得沖咖啡可以休息下 沖完會更加提起勁

苦

係為左好飲